［condom] 被指違背道德誠信 賀建奎將面對當局「嚴肅處理」

深圳南方科技大學副教授賀建奎以基因編輯技術，培育出對愛滋病免疫雙胞胎的事件，有最新發展。

廣東省調查組查明，指賀建奎為了追逐個人名利，蓄意逃避監管，私自研究，嚴重違背倫理道德和科研誠信，當局會對涉嫌犯罪的人員，移交公安機關處理。

#有線新聞 #賀建奎 #基因編輯 #倫理 #道德 #科研 #誠信 #南方科技大學 #深圳 #愛滋病